[健康碼推手]「建設力量」發表聯合聲明支持政府施政及經濟變革

由建制派發起的「建設力量」發表「香港要變革，攜手創明天」聯合聲明，支持政府施政及經濟變革。出席人員包括立法會建制派班長廖長江、民建聯主席李慧琼、新民黨主席葉劉淑儀、自由黨主席張宇人等。

建設力量表示，中央派員協助擴大核酸檢測及建設方艙醫院，希望政府善用支援，盡快控制疫情，推動健康碼互認，逐步恢復兩地人員及經貿活動往來，又呼籲政府開展基建項目，增加臨時職位，完善失業援助制度，協助市民渡過經濟寒冬。

被問到美國宣布制裁，葉劉淑儀形容美方橫蠻無理，認為推動國家安全是天經地義，制裁實質影響不大。葉劉淑儀形容，香港淪為兩國角力的棋子，未來或出現動盪，但香港金融中心的地位難以動搖，她認為政府仍然需要改革。

7個人，無人敢用底褲罩，而且，犯咗599雞限聚令喎

香港要變革

而家個特首佢地揀，行會全部係賣港派，立法會又係賣港派話事

要變革係咪變走自己

推啦，賣港賊

鬥地主鬥財主

商家佬變CONDOM啦

消滅奶共狗

唔封關就係要咁

變革 係咪即係革命

推 對家準備進攻

時代變革

香港要變革=香港革命

仆街死啦呢班冚家剷

再pish